Домашнее задание урок 6
Работаем с проектом из Урока 3

1.  +   Создать прокси для класса mathBox (подумайте, что для этого надо добавить к классу)

2.  +   В вызов методов класса через прокси добавить логирование в консоль при использовании аннотации Logged

3.  +   В вызов методов класса через прокси добавить очистку поля-контейнера при использовании аннотации ClearData у вызванного метода

Нужные аннотации добавить к проекту



Дополнительное задание (не на оценку)

Добавить в проект сериализации объект-прокси, который будет при использовании аннотации UseXml выполнять сериализацию-десериализацию в XML вместо нативной. Саму сериализацию-десериализацию можно заглушить. Главное разобраться с прокси и созданием собственных аннотаций.